大埔比我想像中多黑衫

巴打諗住撘乜嘢出去？上次坐307一去就到灣仔

大埔係唔洗吹奏架

出嚟啦 自由閪

大埔人

條隧道你估流架？

307啦

諗緊點出
以前去開紅隧轉102去維園海旁落車
上次71突然改咗入銅鑼灣
行一大段路先入得返

紅磡搭104

大埔 沙田 一向全港最高質

每次都覺得成個大埔既人都出哂去

仲有更多去到先換

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

大埔人出緊發

你地搭咩車？諗緊307定火車

第時有錢買樓首選大埔沙田

地鐵中

勁

加油

用車票，唔好用八達通

大埔友，快出！

啱啱喺大埔中心見到架裝咗好多黑衫嘅307

大埔人加油！
好多黑衫人係大中總站

推

搭307嘅手足
請問你哋係會由舊警署行返過維園？

7.21見

We connect

唔理衝唔衝

西隧有無車轉

尖東轉船得唔得?

I d黑衫扔撚曬 白衫侵唔侵我玩啊

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

呢d 區唔洗吹啦，本身自發性

會遲少少到
宜家出發

大家307出？

九龍城巴士出緊去 好撚多黑衫

我覺得大埔真係相對少啲藍絲
利申：大埔人

大埔友集結

大埔個連儂牆大過全港加埋嘅連儂牆
咁都顯示唔到大埔人係咩立場

利申：等緊307

真係近幾年先搬入大埔，冇後悔！！

307依家咩狀況 多唔多人？

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

滿咗

307灣仔狗署落左95%人
全部黑衫

307 唔係遊行會改道?

等fc

搭緊狗鐵
唔多黑衫

搭狗鐵梗係唔著黑衫啦巴打
去到先換

車好密 一架開車 下架車就準備好上客

上層九成半都係黑衫

307車好密 有位坐

大埔撚依家出

成條隧道都整到出黎
好合理呀

Push

次次307都排曬隊
你話呢

光復香港時代革命香港建國

come! see u in cwb!

gogo

係咪全部大埔人307？
搭火車黑衫得小貓三四隻，我係其中一隻

307直接吖嘛

307啦屌 大埔人

大埔而家還好，新一代唔少蝗

岩岩上火車... 我果卡唔夠廿個黑衫

因為其他人準時

有無食加藤屋先出發
精神食物

一早預埋你啦兄弟

真....

307行東隧嫁

一齊玩
不過買返件黑衫啦 反正周圍都有得買

pls come!

過左海問司機

沙田大埔都勁

可能因為上兩三次塞屎鐵塞到唔耐煩

前沙田友現大埔友都覺得
教大嗰次悼念日著黑衫嘅仲多

307九巴同城巴都加咗車

send 錯

btw 大埔友，出緊來

黑警有乜權沒收市民嘅物資？

唔止呀大把人搭緊
好多都係出到去先換

現場變身la 唔使下下黑衫周圍行。

上次舊灣仔警署落 再行返轉頭小小插隊

大埔友岀緊！

狗鐵紅磡轉

多屋村仔

Sor gum錯⬇️

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

大埔算係最具意識既地方 你睇連儂牆就知

大埔不嬲深黃

新東由大圍到大埔
基本上都係黃朋友

有無人係大中 影一影龍
我準備出發

其實好多人投建制

307全黑。表示未驚過

大量307一滿就開

大埔人一早到左

大埔次次都好多人架啦

大中啦 多人照應 又有得坐

我都係自己一個

係咪一個鐘前用晒啲車啊
樓上又話一架接一架
我喺大埔中心等到出汗都冇車

多唔多人？

落車呢咁？灣仔警署警行返轉頭？

巴打出左？

sor負錯皮

大埔民主鬥士區

總站有人要企

開始多人，差你一個！